手足加油，我地仲未輸！

見到好多po都話今日輸咗，但唔好唔記得，我地琴晚雖然贏得唔係好漂亮，但我地仲有機會扭轉情勢，只要我地團結，只要我地一息尚存，我地都有機會
唔好以為政府呢一刻好開心，其實佢地宜家驚到仆街，所以我地千祈唔好比失敗主義充斥我地嘅頭腦，正所謂智慧在民間，我唔信我地唔夠呢個腐敗嘅政府鬥

光復香港
時代革命

最緊要係 我地要識改！！！

係，我地每一次都要分析下自己衰乜

最緊要我地要令到其他市民對我地有好嘅印象，令佢地相信我地係唔會亂打人，到時政府嘅謊言就會不攻自破